想屌部15吋獨顯moon色準既laptop 求推介

暫時睇中最新版 Giga Aero 15 i7 GTX1660
(240hz moon唔是OLED版)

有冇其他機推介
會拎出街 會剪片執圖 唔打機 筆直15000樓下
macbook/支那機不了

Macbook

唔打機要240Hz月亮托柒呀
想睇月亮落街咪有得睇

macbook pro

剪片好食性能架你打到機既電腦唔一定剪到片

其實呢 Black Friday 有部Acer 機7千蚊配GTX1660Ti i7 9750H,16gb ram再加靚月亮
不同樓主硬係過咗black friday 先問
雙倍價錢買啦

Acer...想害樓主..

MSI Prestige 15吧

好似唔錯 望下先

9750H剪片好過prestige 15粒10710u

又唔早買 過咗Black Friday先買
啱啱買咗部美版2070+144
amazon 13500 免運

買左acer predator helios 300 唔錯

不要再說了

B&H Aero仲有特價呀
比之前貴幾舊但仲係平

Aero既話Amazon仲好似平少少
唔知ssp有冇display望下 今日去旺電冇間有

我去SSP都唔見有 完全撞手神
MSI就周街都有
睇下灣仔電腦城有冇

冇實物摸下真係唔敢屌住
MSI creator P65/ 15M 有冇望過

呢d機一定係垃圾黎1660推鬼到240hz咩.....

Nitro 5/7 ?
利申用緊nitro 7
幾好用
不過廢電
2.5kg 對我黎講重咗啲（平日仲會拎iPad pro / 15”mbp)

兩部響ssp都見過ok
p65睇spec幾抵屌
15m舊電得51Whr頂唔到幾耐
同埋睇清楚係咪用120hz 隻垃圾mon

屌左現貨p65
送多512ssd

大電襟用輕身靚mon高性能講真只得apple 先做到
100Wh 最大飛安容量電池夠玩死你

幾年前都可能係 所以賣得貴都解釋到
而家大把選擇...
仲有MBP為咗可以用USB charge 只能用次等GPU
RAM同SSD又焊死晒

ching 唔知macbook pro 相當於gtx1650
再上gpu你拎唔拎得起

送多512GB咁正，係唔係P65 9SD ?

我之前5月尾灣仔電腦城買，淨係送垃圾無線Mouse...

2萬2果部 5500M先等於GTX1650咋喎
都要4.3lb
razer stealth 3.3lb都有啦 雖然電細好多
aero 15 上到2070都係4.4lb

幾錢

散熱降頻狗
雖然電細好多 你自己低能都柒少陣好冇
單單2070gpu功耗都100W啦
出街用我要黎托柒呀

夠用啱啱好就得係notebook嘅王道

戇鳩仔 又以己度人
王道你定呀？呢頭話完高性能果頭又話啱啱好夠用就得

你自己出街用就等於人地都係拎住出街用？

我office就係每人一部laptop插住ac用 貪可以home office又得 番黎公司做又得 去client office做又得

咁係你自己嘅問題
notebook 絕大部分嘅人都係要移動辦公
自己受得住買大牛龜做gym就咪話人以己度人啦
人人都要跟你嗰套唔出街用notebook
你咁撚樣肯定未出街用過notebook
咁不如拆左個電池免得爆炸仲好

Aero 17 4k hdr版

垃圾系列

Msi薄機都係伏

唔識就出少句聲喇
120hz個隻va芒色域係高過144/240
不過有新當然買新

p65=gs65
自求多福

Aero 15/17都94wh喇

Aero 15新版散熱好過MacBook pro16多多聲喇
MacBook pro16個垃圾散熱好拎出黎講

Mcabook pro 16都2kg喇
有幾輕呀睇過？

不如千幾蚊買校色儀？

但amazon 上面msi官方隻120得45%ntsc
同官網唔同
唔知係咪寫錯

2070 有幾輕呀睇過
講緊1個鐘電池?

唔識就咪衝出黎柒喇
搬爛個龍門個龍門喇垃圾

xps 15 oled 4k
x1 carbon extreme 4k

有1660ti版
tdp多GTX1650 30w 但性能拋大半條街

真月亮應該當幾多hz 呢

平又點 有無apple個logo呀

MacBook Pro 16